林鄭比想像中更廢

政治立場奶共呢方面唔洗講
而家制度下 特首佢做硬啦
本來都希望佢會好過689少少
至少佢港英政務官出身
又成日話自己有幾叻有幾叻

睇完論壇 原來佢係咁廢

英文好過你囉

咁佢英文係好既
但連同john tsang嘈交都下風

你做乜嘢吹捧英文？係咪唔跟黨嘅路線？！你組長係邊個？